forked from https://github.com/ninjaneural/webui


# SD-WebUI Colab 목록

## 구글연동 + 멀티컨트롤넷 기본설정 (새로운 버전)

> 아무것도 없이 바로 시작할 수 있는 colab이에요  
> 구글드라이브 연동과 통합되었어요 (옵션)  
> **멀티 컨트롤넷 설정 및 재시작 할필요없어요**  
> 네트워크가 안좋을때 최신은 너무 느려져서 stable버전UI(3월버전) 추가했어요  
> 깔끔한 디자인, 반응형 모바일 지원, 넓어진 인페인트 UI-UX 추가했어요

| WebUI 3월버전(추천)                                                                                                                                                                               | WebUI 최신                                                                                                                                                                                         | UI-UX 최신                                                                                                                                                                                      | Model                                                                                   | VAE  | Memo |
| ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- | -------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- | ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- | --------------------------------------------------------------------------------------- | ---- | ---- |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/aurora_webui_colab.ipynb)              | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/aurora_webui_colab.ipynb)              | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/aurora_webui_colab.ipynb)              | [Aurora](https://civitai.com/models/40199/aurora)                                       |      | 범용 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/abyss_orange_mix_2_webui_colab.ipynb)  | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/abyss_orange_mix_2_webui_colab.ipynb)  | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/abyss_orange_mix_2_webui_colab.ipynb)  | [AbyssOrangeMix2](https://huggingface.co/WarriorMama777/OrangeMixs)                     |      | 2.5D |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/abyssbasil_0_5_webui_colab.ipynb)      | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/abyssbasil_0_5_webui_colab.ipynb)      | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/abyssbasil_0_5_webui_colab.ipynb)      | [AbyssBasil2]()                                                                         | 선택 | 2.5D |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/aniflatmix_webui_colab.ipynb)          | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/aniflatmix_webui_colab.ipynb)          | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/aniflatmix_webui_colab.ipynb)          | [Animeflatmix](https://civitai.com/models/24387/aniflatmix-anime-flat-color-style-mix)  | 선택 | 2D   |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/blueberrymix_webui_colab.ipynb)        | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/blueberrymix_webui_colab.ipynb)        | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/blueberrymix_webui_colab.ipynb)        | [BlueberryMix](https://civitai.com/models/14323/blueberrymix)                           | 선택 | 실사 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/break_domain_webui_colab.ipynb)        | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/break_domain_webui_colab.ipynb)        | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/break_domain_webui_colab.ipynb)        | [BreakDomain](https://civitai.com/models/50520/breakdomain)                             |      | 2D   |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/camellia_mix25d_webui_colab.ipynb)     | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/camellia_mix25d_webui_colab.ipynb)     | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/camellia_mix25d_webui_colab.ipynb)     | [CamelliaMix](https://huggingface.co/Powidl43/CamelliaMix)                              |      | 2.5D |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/cardos_animated_webui_colab.ipynb)     | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/cardos_animated_webui_colab.ipynb)     | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/cardos_animated_webui_colab.ipynb)     | [CarDos Animated](https://civitai.com/models/22220/cardos-animated)                     |      | 2.5D |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/chillout_mix_webui_colab.ipynb)        | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/chillout_mix_webui_colab.ipynb)        | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/chillout_mix_webui_colab.ipynb)        | [ChilloutMix](https://huggingface.co/swl-models/chilloutmix)                            |      | 실사 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/chillout_ni_mix_webui_colab.ipynb)     | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/chillout_ni_mix_webui_colab.ipynb)     | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/chillout_ni_mix_webui_colab.ipynb)     | [ChilloutMix-Ni](https://huggingface.co/swl-models/chilloutmix-ni)                      |      | 실사 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/chilled_remix_webui_colab.ipynb)       | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/chilled_remix_webui_colab.ipynb)       | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/chilled_remix_webui_colab.ipynb)       | [ChilledRemix](https://huggingface.co/sazyou-roukaku/chilled_remix)                     |      | 실사 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/chikmix_mix_webui_colab.ipynb)         | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/chikmix_mix_webui_colab.ipynb)         | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/chikmix_mix_webui_colab.ipynb)         | [Chikmix](https://civitai.com/models/9871/chikmix)                                      |      | 2.5D |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/counterfeit_webui_colab.ipynb)         | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/counterfeit_webui_colab.ipynb)         | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/counterfeit_webui_colab.ipynb)         | [Counterfeit-V3.0](https://huggingface.co/gsdf/Counterfeit-V3.0)                        | 선택 | 2D   |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/colorful_webui_colab.ipynb)            | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/colorful_webui_colab.ipynb)            | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/colorful_webui_colab.ipynb)            | [Colorful](https://civitai.com/models/7279/colorful)                                    | 선택 | 범용 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/deliberate_webui_colab.ipynb)          | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/deliberate_webui_colab.ipynb)          | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/deliberate_webui_colab.ipynb)          | [Deliberate](https://huggingface.co/XpucT/Deliberate)                                   |      | 범용 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/dark_sushi_mix_webui_colab.ipynb)      | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/dark_sushi_mix_webui_colab.ipynb)      | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/dark_sushi_mix_webui_colab.ipynb)      | [Dark Sushi Mix](https://civitai.com/models/24779/dark-sushi-mix-mix)                   |      | 2D   |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/dreamshaper_webui_colab.ipynb)         | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/dreamshaper_webui_colab.ipynb)         | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/dreamshaper_webui_colab.ipynb)         | [DreamShaper](https://huggingface.co/Lykon/DreamShaper)                                 |      | 범용 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/expmix_line_webui_colab.ipynb)         | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/expmix_line_webui_colab.ipynb)         | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/expmix_line_webui_colab.ipynb)         | [expmixLine V2](https://huggingface.co/AIARTCHAN/expmixLine_v2)                         | 선택 | 2D   |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/endless_reality_webui_colab.ipynb)     | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/endless_reality_webui_colab.ipynb)     | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/endless_reality_webui_colab.ipynb)     | [endlessReality](https://civitai.com/models/25573/endlessreality)                       |      | 실사 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/henmix_v1_webui_colab.ipynb)           | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/henmix_v1_webui_colab.ipynb)           | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/henmix_v1_webui_colab.ipynb)           | [henmixreal V1](https://civitai.com/models/20282/henmixreal)                            |      | 실사 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/icerealistic_webui_colab.ipynb)        | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/icerealistic_webui_colab.ipynb)        | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/icerealistic_webui_colab.ipynb)        | [IceRealistic](https://civitai.com/models/51711/icerealistic?modelVersionId=56179)      | 선택 | 2D   |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/icbinp_webui_colab.ipynb)              | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/icbinp_webui_colab.ipynb)              | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/icbinp_webui_colab.ipynb)              | [ICBINP](https://civitai.com/models/28059/icbinp-i-cant-believe-its-not-photography)    |      | 실사 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/kencanmix_webui_colab.ipynb)           | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/kencanmix_webui_colab.ipynb)           | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/kencanmix_webui_colab.ipynb)           | [KenCanMix](https://civitai.com/models/34686/kencanmix)                                 |      | 실사 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/ghostmix_webui_colab.ipynb)            | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/ghostmix_webui_colab.ipynb)            | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/ghostmix_webui_colab.ipynb)            | [GhostMix](https://civitai.com/models/36520/ghostmix)                                   |      | 2.5D |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/lofi_webui_colab.ipynb)                | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/lofi_webui_colab.ipynb)                | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/lofi_webui_colab.ipynb)                | [LOFI](https://civitai.com/models/9052/lofi)                                            |      | 실사 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/majic_mix_realistic_webui_colab.ipynb) | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/majic_mix_realistic_webui_colab.ipynb) | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/majic_mix_realistic_webui_colab.ipynb) | [majicMIX realistic](https://civitai.com/models/43331/majicmix-realistic)               |      | 실사 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/majic_mix_fantasy_webui_colab.ipynb)   | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/majic_mix_fantasy_webui_colab.ipynb)   | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/majic_mix_fantasy_webui_colab.ipynb)   | [majicMIX fantasy](https://civitai.com/models/41865/majicmix-fantasy)                   |      | 2.5D |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/majic_mix_lux_webui_colab.ipynb)       | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/majic_mix_lux_webui_colab.ipynb)       | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/majic_mix_lux_webui_colab.ipynb)       | [majicMIX lux](https://civitai.com/models/56967/majicmix-lux)                           |      | 실사 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/majic_mix_sombre_webui_colab.ipynb)    | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/majic_mix_sombre_webui_colab.ipynb)    | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/majic_mix_sombre_webui_colab.ipynb)    | [majicMIX sombre](https://civitai.com/models/62778/majicmix-sombre)                     |      | 2.5D |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/meina_mix_webui_colab.ipynb)           | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/meina_mix_webui_colab.ipynb)           | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/meina_mix_webui_colab.ipynb)           | [MeinaMix](https://huggingface.co/Meina/MeinaMix)                                       |      | 2D   |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/meina_pastel_webui_colab.ipynb)        | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/meina_pastel_webui_colab.ipynb)        | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/meina_pastel_webui_colab.ipynb)        | [MeinaPastel](https://huggingface.co/Meina/MeinaPastel)                                 | 선택 | 2D   |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/mistoon_anime_webui_colab.ipynb)       | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/mistoon_anime_webui_colab.ipynb)       | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/mistoon_anime_webui_colab.ipynb)       | [MistoonAnime](https://civitai.com/models/24149/mistoonanime)                           | 선택 | 2D   |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/mixpro_webui_colab.ipynb)              | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/mixpro_webui_colab.ipynb)              | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/mixpro_webui_colab.ipynb)              | [MIX-Pro-V4](https://civitai.com/models/7241/mix-pro-v4)                                |      | 2D   |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/ned_webui_colab.ipynb)                 | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/ned_webui_colab.ipynb)                 | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/ned_webui_colab.ipynb)                 | [Never Ending Dream](https://civitai.com/models/10028/neverending-dream-ned)            |      | 범용 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/oldfish_webui_colab.ipynb)             | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/oldfish_webui_colab.ipynb)             | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/oldfish_webui_colab.ipynb)             | [old-fish](https://civitai.com/models/14978/old-fish)                                   | 선택 | 2D   |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/perfectworld_webui_colab.ipynb)        | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/perfectworld_webui_colab.ipynb)        | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/perfectworld_webui_colab.ipynb)        | [PerfectWorld V1](https://huggingface.co/naonovn/PerfectWorldAom2hbasilmix)             |      | 2.5D |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/realdosmix_webui_colab.ipynb)          | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/realdosmix_webui_colab.ipynb)          | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/realdosmix_webui_colab.ipynb)          | [RealDosmix](https://civitai.com/models/6925/realdosmix)                                | 선택 | 2.5D |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/realistic_vision_webui_colab.ipynb)    | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/realistic_vision_webui_colab.ipynb)    | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/realistic_vision_webui_colab.ipynb)    | [Realistic Vision V2.0](https://civitai.com/models/4201/realistic-vision-v13-fantasyai) |      | 실사 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/v80_v80_webui_colab.ipynb)             | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/v80_v80_webui_colab.ipynb)             | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/v80_v80_webui_colab.ipynb)             | [v08_v80](https://civitai.com/models/18427/v08)                                         |      | 2.5D |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/yorrrlmix_webui_colab.ipynb)           | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/nightly/yorrrlmix_webui_colab.ipynb)           | [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/uiux/yorrrlmix_webui_colab.ipynb)           | [yorrrlmix](https://civitai.com/models/17938/yorrrlmix)                                 | 선택 | 2.5D |

| Colab                                                                                                                                                                                    | Model | VAE | Memo                    |
| ---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- | ----- | --- | ----------------------- |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/stable/google_run_webui_colab.ipynb) | 없음  |     | 구글드라이브에 직접설치 |

---

## 구글연동 + 멀티컨트롤넷 기본설정 (터널링없이 직접실행 버전)

> **코랩내에 직접실행**  
> 이번 sd-webui 코랩제한 조치하면서 약관에 remote 관련사항이 추가되서 remote(터널링)없이 실행되는 버전을 준비해봤어요  
> **펼쳐보기를 클릭해주세요**

<details>
  <summary>펼쳐보기</summary>

| Colab                                                                                                                                                                                             | Model                                                                                  | VAE  | Memo      |
| ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- | -------------------------------------------------------------------------------------- | ---- | --------- |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/abyss_orange_mix_2_webui_colab.ipynb)  | [AbyssOrangeMix2](https://huggingface.co/WarriorMama777/OrangeMixs)                    |      | 2.5D      |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/abyssbasil_0_5_webui_colab.ipynb)      | [AbyssBasil2]()                                                                        | 선택 | 2.5D      |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/aniflatmix_webui_colab.ipynb)          | [Animeflatmix](https://civitai.com/models/24387/aniflatmix-anime-flat-color-style-mix) | 선택 | 2D        |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/blueberrymix_webui_colab.ipynb)        | [blueberrymix](https://civitai.com/models/14323/blueberrymix)                          | 선택 | 실사      |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/camellia_mix25d_webui_colab.ipynb)     | [CamelliaMix](https://huggingface.co/Powidl43/CamelliaMix)                             |      | 2.5D      |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/chillout_mix_webui_colab.ipynb)        | [ChilloutMix](https://huggingface.co/swl-models/chilloutmix)                           |      | 실사      |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/chillout_ni_mix_webui_colab.ipynb)     | [ChilloutMix-Ni](https://huggingface.co/swl-models/chilloutmix-ni)                     |      | 실사      |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/chilled_remix_webui_colab.ipynb)       | [ChilledRemix](https://huggingface.co/sazyou-roukaku/chilled_remix)                    |      | 실사      |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/chikmix_mix_webui_colab.ipynb)         | [Chikmix](https://civitai.com/models/9871/chikmix)                                     |      | 2.5D      |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/counterfeit_webui_colab.ipynb)         | [Counterfeit-V3.0](https://huggingface.co/gsdf/Counterfeit-V3.0)                       | 선택 | 2D        |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/deliberate_webui_colab.ipynb)          | [Deliberate](https://huggingface.co/XpucT/Deliberate)                                  |      | 실사+2.5D |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/dark_sushi_mix_webui_colab.ipynb)      | [Dark Sushi Mix](https://civitai.com/models/24779/dark-sushi-mix-mix)                  |      | 2D        |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/dreamshaper_webui_colab.ipynb)         | [DreamShaper](https://huggingface.co/Lykon/DreamShaper)                                |      | 실사+2.5D |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/expmix_line_webui_colab.ipynb)         | [expmixLine_v2](https://huggingface.co/AIARTCHAN/expmixLine_v2)                        | 선택 | 2D        |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/henmix_v1_webui_colab.ipynb)           | [henmixreal_v1](https://civitai.com/models/20282/henmixreal)                           |      | 실사      |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/majic_mix_realistic_webui_colab.ipynb) | [majicMIX realistic](https://civitai.com/models/43331/majicmix-realistic)              |      | 실사      |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/endless_reality_webui_colab.ipynb)     | [endlessReality](https://civitai.com/models/25573/endlessreality)                      |      | 실사      |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/ghostmix_webui_colab.ipynb)            | [GhostMix](https://civitai.com/models/36520/ghostmix)                                  |      | 2.5D      |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/lofi_webui_colab.ipynb)                | [LOFI](https://civitai.com/models/9052/lofi)                                           |      | 실사      |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/meina_mix_webui_colab.ipynb)           | [MeinaMix](https://huggingface.co/Meina/MeinaMix)                                      |      | 2D        |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/meina_pastel_webui_colab.ipynb)        | [MeinaPastel](https://huggingface.co/Meina/MeinaPastel)                                | 선택 | 2D        |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/mistoon_anime_webui_colab.ipynb)       | [mistoonanime](https://civitai.com/models/24149/mistoonanime)                          | 선택 | 2D        |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/mixpro_webui_colab.ipynb)              | [mix-pro-v4](https://civitai.com/models/7241/mix-pro-v4)                               |      | 2D        |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/oldfish_webui_colab.ipynb)             | [old-fish](https://civitai.com/models/14978/old-fish)                                  | 선택 | 2D        |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/perfectworld_webui_colab.ipynb)        | [PerfectWorld_V1](https://huggingface.co/naonovn/PerfectWorldAom2hbasilmix)            |      | 2.5D      |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/realdosmix_webui_colab.ipynb)          | [RealDosmix](https://civitai.com/models/6925/realdosmix)                               | 선택 | 2.5D      |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/realistic_vision_webui_colab.ipynb)    | [realistic-vision](https://civitai.com/models/4201/realistic-vision-v13-fantasyai)     |      | 실사      |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/v80_v80_webui_colab.ipynb)             | [v08_v80](https://civitai.com/models/18427/v08)                                        |      | 2.5D      |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/direct/yorrrlmix_webui_colab.ipynb)           | [yorrrlmix](https://civitai.com/models/17938/yorrrlmix)                                | 선택 | 2.5D      |

</details>

---

## 구글연동 + 멀티컨트롤넷 기본설정 (torch2.0+cuda118 버전)

> **torch2.0+cuda118**  
> **--opt-sdp-attention (xformer대비 속도향상?)**  
> **펼쳐보기를 클릭해주세요**

<details>
  <summary>펼쳐보기</summary>

| Colab                                                                                                                                                                                             | Model                                                                                   | VAE  | Memo |
| ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- | --------------------------------------------------------------------------------------- | ---- | ---- |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/aurora_webui_colab.ipynb)              | [Aurora](https://civitai.com/models/40199/aurora)                                       |      | 범용 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/abyss_orange_mix_2_webui_colab.ipynb)  | [AbyssOrangeMix2](https://huggingface.co/WarriorMama777/OrangeMixs)                     |      | 2.5D |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/abyssbasil_0_5_webui_colab.ipynb)      | [AbyssBasil2]()                                                                         | 선택 | 2.5D |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/aniflatmix_webui_colab.ipynb)          | [Animeflatmix](https://civitai.com/models/24387/aniflatmix-anime-flat-color-style-mix)  | 선택 | 2D   |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/blueberrymix_webui_colab.ipynb)        | [BlueberryMix](https://civitai.com/models/14323/blueberrymix)                           | 선택 | 실사 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/camellia_mix25d_webui_colab.ipynb)     | [CamelliaMix](https://huggingface.co/Powidl43/CamelliaMix)                              |      | 2.5D |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/chillout_mix_webui_colab.ipynb)        | [ChilloutMix](https://huggingface.co/swl-models/chilloutmix)                            |      | 실사 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/chillout_ni_mix_webui_colab.ipynb)     | [ChilloutMix-Ni](https://huggingface.co/swl-models/chilloutmix-ni)                      |      | 실사 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/chilled_remix_webui_colab.ipynb)       | [ChilledRemix](https://huggingface.co/sazyou-roukaku/chilled_remix)                     |      | 실사 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/chikmix_mix_webui_colab.ipynb)         | [Chikmix](https://civitai.com/models/9871/chikmix)                                      |      | 2.5D |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/counterfeit_webui_colab.ipynb)         | [Counterfeit-V3.0](https://huggingface.co/gsdf/Counterfeit-V3.0)                        | 선택 | 2D   |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/colorful_webui_colab.ipynb)            | [Colorful](https://civitai.com/models/7279/colorful)                                    | 선택 | 범용 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/deliberate_webui_colab.ipynb)          | [Deliberate](https://huggingface.co/XpucT/Deliberate)                                   |      | 범용 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/dark_sushi_mix_webui_colab.ipynb)      | [Dark Sushi Mix](https://civitai.com/models/24779/dark-sushi-mix-mix)                   |      | 2D   |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/dreamshaper_webui_colab.ipynb)         | [DreamShaper](https://huggingface.co/Lykon/DreamShaper)                                 |      | 범용 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/expmix_line_webui_colab.ipynb)         | [expmixLine V2](https://huggingface.co/AIARTCHAN/expmixLine_v2)                         | 선택 | 2D   |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/endless_reality_webui_colab.ipynb)     | [endlessReality](https://civitai.com/models/25573/endlessreality)                       |      | 실사 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/henmix_v1_webui_colab.ipynb)           | [henmixreal V1](https://civitai.com/models/20282/henmixreal)                            |      | 실사 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/icerealistic_webui_colab.ipynb)        | [IceRealistic](https://civitai.com/models/51711/icerealistic?modelVersionId=56179)      | 선택 | 2D   |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/icbinp_webui_colab.ipynb)              | [ICBINP](https://civitai.com/models/28059/icbinp-i-cant-believe-its-not-photography)    |      | 실사 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/kencanmix_webui_colab.ipynb)           | [KenCanMix](https://civitai.com/models/34686/kencanmix)                                 |      | 실사 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/ghostmix_webui_colab.ipynb)            | [GhostMix](https://civitai.com/models/36520/ghostmix)                                   |      | 2.5D |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/lofi_webui_colab.ipynb)                | [LOFI](https://civitai.com/models/9052/lofi)                                            |      | 실사 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/majic_mix_realistic_webui_colab.ipynb) | [majicMIX realistic](https://civitai.com/models/43331/majicmix-realistic)               |      | 실사 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/meina_mix_webui_colab.ipynb)           | [MeinaMix](https://huggingface.co/Meina/MeinaMix)                                       |      | 2D   |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/meina_pastel_webui_colab.ipynb)        | [MeinaPastel](https://huggingface.co/Meina/MeinaPastel)                                 | 선택 | 2D   |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/mistoon_anime_webui_colab.ipynb)       | [MistoonAnime](https://civitai.com/models/24149/mistoonanime)                           | 선택 | 2D   |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/mixpro_webui_colab.ipynb)              | [MIX-Pro-V4](https://civitai.com/models/7241/mix-pro-v4)                                |      | 2D   |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/ned_webui_colab.ipynb)                 | [Never Ending Dream](https://civitai.com/models/10028/neverending-dream-ned)            |      | 범용 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/oldfish_webui_colab.ipynb)             | [old-fish](https://civitai.com/models/14978/old-fish)                                   | 선택 | 2D   |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/perfectworld_webui_colab.ipynb)        | [PerfectWorld V1](https://huggingface.co/naonovn/PerfectWorldAom2hbasilmix)             |      | 2.5D |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/realdosmix_webui_colab.ipynb)          | [RealDosmix](https://civitai.com/models/6925/realdosmix)                                | 선택 | 2.5D |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/realistic_vision_webui_colab.ipynb)    | [Realistic Vision V2.0](https://civitai.com/models/4201/realistic-vision-v13-fantasyai) |      | 실사 |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/v80_v80_webui_colab.ipynb)             | [v08_v80](https://civitai.com/models/18427/v08)                                         |      | 2.5D |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/torch2/yorrrlmix_webui_colab.ipynb)           | [yorrrlmix](https://civitai.com/models/17938/yorrrlmix)                                 | 선택 | 2.5D |

</details>

---

## Deforum 디포럼 설정

> Deforum용 파일 미리 다운 받고, 영상찍었을때 버전으로 맞춘 colab 이에요  
> **영상보실때만 참고하시고 상단의 새로운 버전을 이용해주세요~**

| Colab                                                                                                                                                                                         | Model                    | Memo                 |
| --------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- | ------------------------ | -------------------- |
| [![Open In Colab](https://colab.research.google.com/assets/colab-badge.svg)](https://colab.research.google.com/gitlab/habyeol/ai-classroom/webui/blob/master/custom/deforum_webui_colab.ipynb) deforum | anything-v4,chillout_mix | 2023-03-09 기준 버전 |

---

## 유용한 사이트

- 컨트롤넷 공유사이트

  [https://controlnetposes.com/](https://controlnetposes.com/)

- 컨트롤넷 세그먼트

  [https://huggingface.co/spaces/shi-labs/OneFormer](https://huggingface.co/spaces/shi-labs/OneFormer)

- 오픈포즈 에디터

  [https://zhuyu1997.github.io/open-pose-editor/](https://zhuyu1997.github.io/open-pose-editor/)

- 온라인 포토샵

  [https://www.photopea.com](https://www.photopea.com/)

## 익스텐션

- ddetailer 수정버전 (wildcard 오류수정, mmdet 버전수정)
  [https://github.com/ninjaneural/ddetailer](https://github.com/ninjaneural/ddetailer)

- segment anything 수정버전 (inpaint mask 추가)
  [https://github.com/ninjaneural/sd-webui-segment-anything](https://github.com/ninjaneural/sd-webui-segment-anything)

- 간단한 비디오툴 ffmpeg
  [https://github.com/ninjaneural/sd-webui-video-util](https://github.com/ninjaneural/sd-webui-video-util)
